唔好鬧衝衝仔住， 接左放學先

仲要睇下各大地鐵站有無狗， 等佢地安全返到屋企再慢慢檢討啦

我無野講

去緊屯門站，轉頭報情況

要唔要義載 天水圍人

接放學呀

黃大仙人，整穿狗車既車胎好無？

元朗接放學

懷疑狗車扮接放學數據庫

［即時］屯門站無狗

揾家長返屋企啦